［求推介］大家而家用緊咩嚟睇劇？

想搵個stable啲嘅渠道追港日台新舊劇/電影
netflix其實好唔好用？係咪淨係得歐美劇？
求推介，免費or付費都可以

細細力推